有冇人上過Wall Street English或者其他英文course

千奇唔好報wall street eng 勁垃圾 淨係對電腦 冇用 又貴又五比人退學